講嘢最得體歌手榜

金獎 姜濤
銀獎 Gin Lee
銅獎 二汶

家謙呀內向都要講下點講野架

作為fans 只可以講 加油